話說,點解4點班人渣開記招,連登仔咁在意？

成日post,成日上熱門

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

why